又到聖誕...又要獨自慨嘆

唉又就黎到聖誕節
以往係高登肯定大把叫春po
今年係連登竟然1個都冇
我好懷疑仲有冇毒撚既存在

btw..今年又係得左手陪住我過聖誕
有冇巴打有毒撚聖誕歌share

利伸:步入第25年獨個聖誕

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連無難度

我正式宣布連登全部都係偽毒撚

巴打上我屋企一齊過

好多5p

勁多人玩果個咩緣份計劃

感動竟然有人

緣份計劃我覺得都可能係毒撚夠膽行出一步既啫...不過竟然無人叫春
已感受唔到以前係高登有咁多人過聖誕既日子

同毒！

原來依到個個都有女

都未到 仲咩咁快要提我

27

毒撚聖誕歌

咁快提定眾巴打

23號夜晚訓到26號凌晨咪冇事囉

If you can't beat them, join them
跟埋一齊玩乜春配對性交計劃

btw無女洗死咩 男人老狗一支公想做乜就做乜